大生銀行仲未出FPS , 點搞呀?

利申: main bank

有丫， 用緊 ~~！！
今日先過數過去大新用FPS~~！！

唔怪得你破產

大新有，大生無

識5識字

條路自己揀....